屌你老母 之前吹撚到武肺3成人神經受損 跳唔到1CM

球壇有邊個出現左後遺症呀

蓋清如果中咗武肺，驚唔驚周街漏屎水？

仲有7成無事

大把人行行下街成支棍咁瞓落地(香港)
幾恐怖

而家廢左嘛

得普巴嘈過下話自己體能廢好多
不過佢廢開

唔洗驚 無論中唔中都會

暫時真係有人link埋去武肺併發症嘅咪迪亞高哥斯達，但好老實講好返兩個月，中間都踢咗幾場先嚟話有併發症，我就覺得要再睇喇